啲(利物浦)人喺759 Facebook 留言話好老闆良心舖好𨶙偽善

𨳒那媽閪，係就平時買多啲嘢，人地咪唔𨶙唒咁辛苦囉𨳒你個閪
Facebook 留言有𨳍用咩

憤青？

(利物浦)啲人喺759 Facebook 留言話好老闆良心舖好𨶙偽善

憤中

吸下人流

一早賣麻友AV就唔洗咁辛苦啦

G

mayu